百萬課程學院 vs 影響力學

小弟諗住整個網上教學平台，
有留意香港嘅影響力學既嚮導課程，
同埋台灣百萬課程學院嘅線上課程，
想問吓有冇人有興趣一齊夾？
諗緊買邊個

留名

咩嚟